YouTuber Tim Shieff因食素食到就死？素食者仍窮追不捨狂罵

是否要進行素食，本來就是個人選擇。英國YouTuber Timothy Shieff本身是運動員，選擇進行全素食，唯後來因為健康問題選擇停止。他後來在YouTube放上影片，稱在經過長時間素食後他決定放棄，可惜遭到其他素食者不停狂罵，認為他沒有認真去試，又指有多個例子揭示長時間素食都沒有問題。

事實上，Tim Shieff其實十分努力，他連蛋類製品等都不吃，又曾經試過35天只喝水，後來再返回全素食，但他心情仍然低落。在35天只喝水前，他已經試過不同的素食餐，又配合不同的補充藥物，甚至乎連續兩年喝自己的尿仍然無用。除了心理上大受影響經常抑鬱外，做運動時也經常受傷，就連簡單的push-up都會出事，完全沒有體力，幾乎影響生命。

於是，他在上年11月開始吃了生蛋，以及三文魚，結果解決了他多個月內沒有生理反應的問題。由於Tim是因為一開始以素食運動員而出名，後來又上過多個電視節目推廣素食，更創立了以全素食為主題的ETHCS的服裝品牌，所以當Tim上載承認不再是素食者的影片時，被不少網民狂罵，成為Tim的YouTube頻道中最多人dislike的影片。Tim其實在影片中稱不再是素食者後，已經離開自己創立的ETHCS公司。

但是，亦有不少人認為，人天生本來就不應該進行全素食，要均衡吸取不同營養。既然Tim已經試過用這麼多方法進行全素食，但最終健康變得極差，素食者既然提倡大受，也就應該放過Tim。

佢啲精一定好清新
想含

他連蛋類製品等都不吃，又曾經試過35天只喝水，後來再返回全素食，但他心情仍然低落。在35天只喝水前，他已經試過不同的素食餐，又配合不同的補充藥物，甚至乎連續兩年喝自己的尿仍然無用。

35日只飲水同飲兩年尿關素食咩野事?
乜撚野新聞黎

素食撚同啲素人父母一撚樣都係無腦
睇下人類啲牙都知人唔係食素啦

素食父母細個都唔係素食大啦
有幾單新聞素食父母迫個仔素食搞到個仔營養不良

cls

唔係話飲水最多捱7日就死?
點捱到35日

肯定係記者亂翻

唔知乜網黎